之從睇過 slut 之後，對自己條女開始無興趣

我話拎支筆寫個 slut 落去佢唔肯

試吓寫其他字例如bitch/whore

叫條女寫落你到

條尻唔夠大

佢想你寫cunt

whre得啦

😂😂

試下寫slug

唔係個個都有瑪利曼妹咁熱情開放！

好響往有d咁淫賤既女友

你青頭? 唔係不嬲做愛都會咁玩既咩

唔係 00 後冇咁放開

你開發左潛在既S屬性

幫佢寫made in hongkong

呢個可以當係TEST，試下條女係咪真係鍾意你

GOOD WOR

正

又搞個post比連仔ban
btw jeng

屌尻返佢 你睇下 slut 幾淫賤

呢個 ok，不失大體

諗起黑人紋字係賓周個笑話

（ SL 人 UT ）

寫shit

唔好再 post 圖了，要 post 就用呢張啦

寫Slot 囉

梗係屌你啦，油性難洗呀，買水性呀嘛～

環保d啦，紋左上去算

slit

你條女睇完喇沙仔碌尻後夠對你無興趣啦

樓豬有無18cm? 無就明點解

寫SLUT咁唔比面，你女友點會應承
應該同佢講你平時幾尊重佢，想寫感謝狀加許佢
之後你點「SALUTE」都得啦

去沙灘游水點算

上左熱門
拉

slot

swap

享受其他男人既敬佩既目光，再大力拍落佢個大屎忽度

死魚就飛咗佢／揾sp啦

對波咪得
條女係想與眾不同姐

對波唔得
咁試下兩邊陰唇

我話今晚想試下口爆
男友一野摑落黎

呢d女唔好要 要分手

啲仇女連登仔係咁屌人臭雞又剩
啲女本來肯嘅都discourage到縮返埋啦

人哋咁細個都肯寫 樓主條女居然唔敢寫

TVB經典對白：「成個地球都知道你係乜野啊，臭雞」

shut

你口爆佢

寫開光復香港時代革命
一露屌一齊叫口號

shot

寫(香港人加油)
可以影相po上ig做民主女神夠哂黃

秒

自由閪啦 夠簡潔

metal slug

問佢寫BB得唔得

屌！放過佢啦，好嗎？

係囉 放過陳小姐啦

試下寫中文🤔

放過hilary chan啦，唔好再推啦

咁你咪寫係自己個屎忽度囉

細佬即刻挺得好直

(Carrie 人 Lam)

bi—ch

shoe

而家玩sm都好平常啦 寫slut咋喎 要幾放開呀

同條女講
唔駛你寫slut啦
淨係含撚得啦

有人 post 圖我自 post 返呢張
呢張冇咁 hurt

唔好再推啦

（SL人UT）

應該ig 搞個slut challenge

岩牙
#SlutChallenge #WomanRight #南山南

S丨UT

代入自己做雞蟲嘅身分？

試下寫光復香港 應該得 信我

話人雞蟲咁難聽既，我信佢地真愛架

女方是Slut
男方就自然係生性病嘅雞蟲

用0.38原子筆寫咪得囉

問下寫唔寫得 slip

AE有冇得儲分

咁寫中文囉
（蕩人婦）

寫（林鄭 人 月娥 ）
代香港人好好教訓佢。

你哋班友仔好仆街

諗起都扯扯地

都話唔好推咯，你仲推

成件事既始作俑者係呢度：

請ADMIN將喇沙仔流出既相關PO移去成人台
樓主：柏克萊特母(#15636)

瘋傳緊既喇沙仔片

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

柏克萊特母(#15636) , 容易哭泣的連豬(#49336) 2個個會員去喇屌, 一個負責開po扮認錯, 另一個就po相起底炒返出黎" 自首喇2位

(SL 人 UT).gif

呢句我鍾意

你同佢其實係咪有仇

真係超勤力

正氣師

屌 依加一寫個(sl人ut)就會自動加個人字係中間
好煩
早知唔睇條片

共享女友
人人有女屌

我條女都唔肯
一陣問多佢一次 佢都係唔肯就分手

你確定你屌到落？

真定假啊

播到片比佢睇，佢都唔肯真係要懲罰佢

咩真定假？呢兩條仆街的確係不斷開post 唔講以為有仇驚整唔死人咁
後者嗰個就係人地啲post留圖係度

又係關於呢條女既po 知唔知好撚柒煩

真, 有其他巴打都投訴過條友

連仔請del po

我呃佢玩am 蒙眼綁住play
之後先寫slut

千祈唔好學我

利申：無拍片

睇完slut之後就轉左基？

名校中學生性愛片網上熱傳逾萬人下載 網絡罪案科查3宗罪

用毛筆寫「臭閪」囉

禮炮

寫前面定後面
好似前面似O多啲

準備落地獄

Ship

一諗起用箱頭筆寫落去，分分鐘成個星期都洗唔甩
條女晚晚沖涼見到d字會唔會回想番個晚

今次條仔大穫
衰11+兒童色情

shit

可能一早走左lu

我有

巴打真幸福